紅磡站出軌事故 機電署初步排除由外物或惡意破壞所致

【Now新聞台】九月中港鐵紅磡站東鐵綫列車出軌事故，機電工程署初步排除是由外物或惡意破壞所致。

今年九月中，一列東鐵綫列車駛進紅磡站時有三卡車出軌。機電署回覆查詢指，初步排除事故是由外物或惡意破壞所致，調查仍進行中，署方已聘請本地及海外專家協助，預計於明年2月底前完成。

source:

有冇人知今時今日仲搭党鐵既人咩心態,一年出軌3次,刺激過坐過山車

推

屌你又話有爆徙切斷路軌

自己問題走去賴人

藍絲:機電署檢查個班一定係暴徒黎,高學歷既全部都畀人洗哂腦

陳帆你條撚屌出嚟道歉啦

藍絲：班黃屍又想害死人呀

收左美國cia錢呀又

藍屍: E&M收左美國佬錢 幫黃絲一齊搞亂香港